司機定店鋪罷工對你來講邊個影響比較最大？

司機
店鋪

司機，因為司機擺工我都番唔到工

要地鐵停埋